fg係咪冇價講

fg見工係咪冇價講？
點同公司hr爭取返好啲既待遇
想學野

一張白紙你憑乜可以叫人比高d你

表示唔好做爛市

自己expect幾多？
我覺得第一份工唔太低已經可以接受 around 13-14k
比人壓無經驗其實無得點 因為你真係無經驗
可以做既儘量顯得自己處事大方啲 例如你想13-14k 佢又壓你
咪話 “我唔介意probation既時候低小小(meet返佢個價) 但我相信自己工作能力 希，過左probation既時候可以有個review升返去我expected salary“
如果佢死都話唔肯
搵第間啦

見咩工先? 講唔講價好睇你係咩人
有D IVE仔 死剩把口 R到人工分分鐘高過你